強烈要求連仔限制黑警混入lihkg洗底

例如新ac要標記出黎比人一眼就見到
或者新ac一個月內唔比開po唔比留言等等

有無IT巴打答下難唔難做到
如果唔難希望連尼住幫忙跟進一下

連仔幫幫手

推

而家下下要望好煩

連仔唔該你

下下咁睇一定走漏眼

希望連仔睇到

加粒藍點係名字隔離，好似iphone 啲新app 都有粒藍點

簡單咁整整個UI就得
方便我地分清新會員就夠

真心覺得有需要列明新手(最少都1個月)
btw 班撚樣出黎幫啲狗沖涼個吓睇穿曬係人係鬼

有無得睇返呢個月申請新AC嘅會員
想BOOKMARK

係 但總會有人扮中立咁搞分化或沖涼
好難下下check佢係咪新ac

希望連仔團孩諗諗計

推推

連仔唔難做幫幫手

直接係名右手邊show編號就夠架啦連仔

咁樣應該唔難
希望連仔幫手

要做野 將班黑警趕盡殺絕 踢出連登

推到連仔睇到

懷疑有一隻警犬放低負評

趕晒黑警出去連登

Pish

可以係新account隔離整個綠色小樹苗個圖案

都唔錯 幾方便

簡簡單單就夠 最緊要連仔見到我地訴求

今日d三毛自己上水

依排真係好多2xxxxx嘅新會員開po
好多開po都係帶風向同洗白
不如禁新會員開po一至兩個月先
直至佢地留係到多個4個月

要求標籤返用黑警email申請做會員既狗

顯示注冊日期

真心好多 所以希望連仔做野

推 趕狗

死黑警

走啦

20-23 已經係今年年頭嘅acc
最近2個月係26-27

利申 之前貼ban圖俾人ban咗先新開acc

唔好再話警察係狗啦
啲狗係無辜架

出面有個tvb po條友27字頭

IT狗表示:
每個ac都應該有個生成日期，應該可以用黎同而家嘅時間比對，然後未夠時間就好似P牌仔咁加個記號喺個名隔離，不過預咗有堆AC會屌呢個方法係岐視架喇

真心認同 我都忍唔住開post講

幫推

學啲廢老：行得正企得正怕咩

掛返幾個月p牌先啦

上面巴打有個唔錯

就咁名隔離有埋no.

冇歧視

咁做起碼少一半黑警打手

希望連仔幫手

連登近來日日有射燈照住嘅情況已引來多方關注，我都怕會引來大舉入侵，不單來自警隊，還會來自中方。

雖然我都係新注刪，但我讚成連登應該有相應行動、政策保護好呢個難得唧生態。

仲有cctvb

停左新登記佢先LA

加個no.已經ok
清者自清 以黑警智商自然會露出狗樣

連仔呢

Push

直接暫停會員申請啦

熱門左未 連仔幫幫手呀

再幫推

其實上面講個啲都唔難做
不過連仔呢排應該好撚忙

我個號碼都好新

都係⋯⋯
連仔加油

最新係27

推 唔好俾犬隻洗到底

推到連仔做嘢

推！連仔

連仔加油

push

pish

ptt選舉大事時都會停新會員註冊
防止有人開新ac洗板

連仔值得參考

Show被幾多個人block咗咪得

同埋大家自己順手起一起底先

好多新ac上黎澄清呀

Show number呀

幫幫手 連仔

新ac 有特別顏色
加入青頭色

6個月啦
件事都就嚟一個月

青頭色

6月9日 到 7月9日 都就快一個月
守齋都要100日
最少100日或以上啦

連仔幫幫手睇睇大家既意見

其實課金就可以開到post
無得限
畀人分到ac 幾耐已足夠

打仗期間都要小心

網絡歧視？

得1，2個post 既acc都要highlight

推 呢個真係應該要

連仔

Push 好需要 已經見到好多3毛出現

做野啦連仔

comment都算 開po真係最好限制吓

救命呀連仔

例一個block list 出來
長pin

推呀

6月之前申請既全部升晒做高級會員

係個名後面加個p牌啦

贊成要標記睇到,
唔贊成唔俾留言,好多學生申請新ac

差唔多變日post，連仔幾時認真考慮。

同意，推

以防萬一

Support

推上去啦

agger, 推！